埋工埋工，我終於要埋位工作了 :-(

好懷念 exchange 走堂去行山，去京都搵朋友既自由生活呀

Third year 試左著裇衫返 FT intern，坐係位度唔係好郁得到，份工無乜野做但返 830 好辛辛

呀 我唔要埋工呀

MTR?

JPM return offer

BEng 同埋 BEng + Msc(Eng) 搵工無分別

Master 唔想再讀 HKU

三個星期前 final in jor

有工返仲想點

你咁叻有冇打算 PhD ?

人總需要埋位工作
我還是重新投胎
例如學會 投靠父幹

鏗哥(25歲)

邊間教會

一粒音都唔中

過黍埋大啦ching

應該會去英國

有資助？